Mil Adam .
Jak se máš ?
Bydlím uz měsíc v Praze .
V hotele Hloubětín .
Mám tam hezky pokoj .
Líbí se mi v Praze .
Tady je krasné domy . dobré restaurace .
Chutna mi české jídlo .
Jez české jídlo a pij české pivo .
Líbí se mi český jazyk .
Studuju češtinu na univerzite .
Prijiždej v Prahu .
Podivej se na krasné naměsti , Pražský hrad , Valavské naměsti , Karluv most .
Čekám na vaše odpoved .
